有冇p牌出新車既巴打？你部車而加點？

P牌，未夠牌齡，想借150k出部jazz rs，分60個月，泊街
點睇？

好快你就會改變主意，唔泊街

真心唔建議泊街 搵下爛地泊都好
我都係p牌 搵夠牌夠歲朋友出保 0ncb $2000幾左右
我抽唔中停車場 都係泊街 成日中牛肉乾 高峰期試過一個月10張 依家平均一個月4～5張左右 除左成日中雀屎同架車易污糟之外都無咩特別

新車寫朋友名

狗痾尿，雀屎，樹跌落黎hi 花，醉酒佬嘔，路人單車佬推車呀婆hi 花，樹果實昆蟲屍體爆漿蝕入力架
你會後悔新車泊街

p牌出新車已經係半ON9 你仲要供

上年我係P 牌出新車, 而家繼續開心渣車中

😂😂😂😂

10張都係$3200 抵丫

我朋友試過一個月比人抄左7000幾

上次就應該比推車呀婆hi 花, 真係無仇報, 裝左長火都影唔到

重要新車, 買得新車就唔差每月租個車位啦, 買架老婆返黎要佢訓街

但如果真係影到阿婆，捉到佢之後，你會點？

我都p 牌新車，不過已經換第二架。第一架一定買錢七操下先，實會自己柒hi 花

P牌出車唔on9
On9既係新車泊街 咁你不如買架二手車泊街啦 慳番啲錢交告票啦

full pay ractis 渣左3年 行左4萬
無撞過壞過 幾新淨
車就操熟哂 無咩難度 快車都未中過炮

當年就寫老豆名 一年後寫自己名

同老婆都係p牌之前揸echo verso，依家換左cube z11因為有佢鍾意隻色，住村屋泊爛地六百蚊，平時好少揸多數夜晚出去買野同放假揸出去放狗！

新牌 借錢買新車

之後冇錢租停車場擺街擺返殘佢